<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Posts on Site Başlığı</title>
    <link>http://localhost:1313/post/</link>
    <description>Recent content in Posts on Site Başlığı</description>
    <generator>Hugo</generator>
    <language>tr</language>
    <lastBuildDate>Wed, 16 Jul 2025 05:00:00 -0400</lastBuildDate>
    <atom:link href="http://localhost:1313/post/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Bannerlord</title>
      <link>http://localhost:1313/bannerlord/</link>
      <pubDate>Wed, 16 Jul 2025 04:00:00 -0400</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/bannerlord/</guid>
      <description>&lt;img alt=&#34;alt etiketi bambili&#34; src=&#34;http://localhost:1313/images/mavis-kedi.jpg&#34; width=&#34;750&#34;  height=&#34;422&#34; &gt;&#xD;&#xA;&lt;p&gt;Yapılan açıklamaya göre 2021-2022 öğretim yılı güz dönemi başlama ve bitiş tarihleri 27 Eylül 2021-7 Ocak 2022 olarak belirlenen Açık Öğretim, İktisat ve İşletme Fakülteleri&amp;#8217;nden kayıt yaptıran ya da kayıt yenilemesini tamamlayan öğrencilerin; güz dönemi ara sınavlarının 27-28 Kasım 2021 tarihinde, güz dönemi dönem sonu sınavlarının ise 8-9 Ocak 2022 tarihinde yapılacağı bilgisi paylaşıldı. 2021 yılı açık öğretim fakültesi yaz okulu sınavları, yüz yüze bir şekilde yapılmıştı. Gelen bilgilere göre 2021-2022 eğitim yılı AÖF güz dönemi sınavlarının da aynı şekilde, yüz yüze olarak yapılması beklenmekte. Buna ek olarak AÖF öğrencileri, güz dönemi ara sınavlarına AÖF sınav merkezinde girecek. &lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Counter Strike 2</title>
      <link>http://localhost:1313/counter-strike-2/</link>
      <pubDate>Wed, 16 Jul 2025 04:00:00 -0400</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/counter-strike-2/</guid>
      <description>&lt;img alt=&#34;alt etiketi bambili&#34; src=&#34;http://localhost:1313/images/cs2.jpg&#34; width=&#34;750&#34;  height=&#34;422&#34; &gt;&#xD;&#xA; &lt;h2&gt;COUNTER-STRİKE&#39;TA YENİ BİR DÖNEM BAŞLIYOR!&lt;/h2&gt;&#xD;&#xA;&lt;p&gt;Counter-Strike 2, Counter-Strike tarihindeki en büyük teknik sıçramayı içeriyor. Bu sayede gelecek yıllarda çıkacak yeni özellik ve güncellemeler için bir zemin sağlanmış oluyor.&#xA;Counter-Strike 2, CS:GO oyununa ücretsiz bir güncellemedir. O hâlde ekipmanlarınızı toplayın, pratik yapın ve kendinizi bir sonraki adıma hazırlayın!&#xA;Counter-Strike 2&amp;rsquo;nin bazı özellikleri hakkında daha fazla bilgi edinmek için okumaya devam edin.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;h3&gt;YENİ CS DERECESİ&lt;/h3&gt;&#xD;&#xA;&lt;p&gt;CS derecen, Counter-Strike performansının görünür bir ölçümüdür ve hem global hem de bölgesel sıralama listelerindeki sıranı belirlemede kullanılır. CS dereceni belirlemek için güncellenmiş Seçkin modunda (aktif görev harita havuzuna sahip haritaların veto edildiği mod) kendi başına veya arkadaşlarınla oyna.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Gün Batımı</title>
      <link>http://localhost:1313/g%C3%BCn-bat%C4%B1m%C4%B1/</link>
      <pubDate>Wed, 16 Jul 2025 04:00:00 -0400</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/g%C3%BCn-bat%C4%B1m%C4%B1/</guid>
      <description>&lt;img alt=&#34;alt etiketi bambili&#34; src=&#34;http://localhost:1313/images/gun-batimi.jpg&#34; width=&#34;750&#34;  height=&#34;422&#34; &gt;&#xD;&#xA;Akşamın erken saatleri veya öğleden sonra, özellikle demanslı bireylerde nöropsikiyatrik semptomlar şiddetlenmekte ve bu durum “Gün Batımı Sendromu” olarak tanımlanmaktadır. Bu&#xD;&#xA;sendrom literatürde uzun zaman önce tanımlamasına rağmen gözardı edilen bir alan olmuştur. Bununla birlikte konuyla ilgili kanıta dayalı çalışmaların eksikliği, klinik özelliklerini ve önleme stratejilerini belirlemede yetersiz kalmaktadır. Bu durum hem hastayı hem de bakım vericisini etkilemekte ve özellikle bakım veren yüküne olumsuz yönde katkı sağlamaktadır. Oryantasyon bozukluğu, konfüzyon, ajitasyon, huzursuzluk, anlamsız gezinme gibi davranışların ortaya çıktığı gün batımı sendromu daha çok deliryumla karıştırılmaktadır. Ancak deliryumun aksine, gün batımının daha uzun bir süre devam ettiği ve özellikle akşamın erken saatlerinde aynı davranışların ortaya çıktığı görülmektedir. Gün batımı sendromu belirtilerini erkenden tespit etmek, hem demanslı bireyin hem de bakım vericisinin yükünü azaltmaya yardımcı olacaktır. Bu nedenle multidisipliner bir ekip anlayışı benimsenmesi gereklidir. Bu ekipte yer alan hemşirelere önemli görevler düşmektedir. Hemşireler demanslı hasta ile karşılaştığında, klasik hemşirelik değerlendirmesine gün batımı sendromuna yönelik ipucu veren gözlemleri de eklemelidir. Böylece gün batımı sendromu da dahil birçok nöropsikiyatrik semptomun erken tanınmasına yardımcı olacaktır. Bu derlemede literatürdeki eksiklik göz önünde bulundurularak, gün batımı sendromunun klinik özellikleri, patofizyolojisi, tedavi yönetimi ve hemşirelik yaklaşımlarını sunmak, konu ile ilgili hemşirelere ve diğer sağlık profesyonellerine rehber olmak amaçlanmıştır.</description>
    </item>
    <item>
      <title>istanbulda kar</title>
      <link>http://localhost:1313/istanbulda-kar/</link>
      <pubDate>Wed, 16 Jul 2025 04:00:00 -0400</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/istanbulda-kar/</guid>
      <description>&lt;img alt=&#34;alt etiketi bambili&#34; src=&#34;http://localhost:1313/images/istanbulda-kar.jpg&#34; width=&#34;750&#34;  height=&#34;422&#34; &gt;&#xD;&#xA;Şefkatli, evinin bahçesinden kareleri takipçilerinin beğenisine sundu. İstanbul&#39;da beklenen kar yağışı ünlü isimleri de sevindirdi. Birçok ünlü, kar yağışı sonrası sosyal medya hesabından paylaşım yaptı.&#xD;&#xA;&lt;p&gt;Ünlü oyuncu Cansu Dere, kedisiyle birlikte evinin bahçesinde kar keyfi yaptığı anları takipçileriyle paylaştı.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;Ünlü oyuncu Demet Özdemir, lüks evinin bahçesinde karla oynadığı anları sosyal medyadan paylaştı.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Maviş Kedi</title>
      <link>http://localhost:1313/mavi%C5%9F-kedi/</link>
      <pubDate>Wed, 16 Jul 2025 04:00:00 -0400</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/mavi%C5%9F-kedi/</guid>
      <description>&lt;img alt=&#34;alt etiketi bambili&#34; src=&#34;http://localhost:1313/images/mavis-kedi.jpg&#34; width=&#34;750&#34;  height=&#34;422&#34; &gt;&#xD;&#xA;&lt;p&gt;Yapılan açıklamaya göre 2021-2022 öğretim yılı güz dönemi başlama ve bitiş tarihleri 27 Eylül 2021-7 Ocak 2022 olarak belirlenen Açık Öğretim, İktisat ve İşletme Fakülteleri&amp;#8217;nden kayıt yaptıran ya da kayıt yenilemesini tamamlayan öğrencilerin; güz dönemi ara sınavlarının 27-28 Kasım 2021 tarihinde, güz dönemi dönem sonu sınavlarının ise 8-9 Ocak 2022 tarihinde yapılacağı bilgisi paylaşıldı. 2021 yılı açık öğretim fakültesi yaz okulu sınavları, yüz yüze bir şekilde yapılmıştı. Gelen bilgilere göre 2021-2022 eğitim yılı AÖF güz dönemi sınavlarının da aynı şekilde, yüz yüze olarak yapılması beklenmekte. Buna ek olarak AÖF öğrencileri, güz dönemi ara sınavlarına AÖF sınav merkezinde girecek. &lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Oppo</title>
      <link>http://localhost:1313/oppo/</link>
      <pubDate>Wed, 16 Jul 2025 04:00:00 -0400</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/oppo/</guid>
      <description>&lt;img alt=&#34;alt etiketi bambili&#34; src=&#34;http://localhost:1313/images/Oppo.jpg&#34; width=&#34;750&#34;  height=&#34;422&#34; &gt;&#xD;&#xA;&lt;p&gt;Yapılan açıklamaya göre 2021-2022 öğretim yılı güz dönemi başlama ve bitiş tarihleri 27 Eylül 2021-7 Ocak 2022 olarak belirlenen Açık Öğretim, İktisat ve İşletme Fakülteleri&amp;#8217;nden kayıt yaptıran ya da kayıt yenilemesini tamamlayan öğrencilerin; güz dönemi ara sınavlarının 27-28 Kasım 2021 tarihinde, güz dönemi dönem sonu sınavlarının ise 8-9 Ocak 2022 tarihinde yapılacağı bilgisi paylaşıldı. 2021 yılı açık öğretim fakültesi yaz okulu sınavları, yüz yüze bir şekilde yapılmıştı. Gelen bilgilere göre 2021-2022 eğitim yılı AÖF güz dönemi sınavlarının da aynı şekilde, yüz yüze olarak yapılması beklenmekte. Buna ek olarak AÖF öğrencileri, güz dönemi ara sınavlarına AÖF sınav merkezinde girecek. &lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Deneme</title>
      <link>http://localhost:1313/deneme/</link>
      <pubDate>Tue, 15 Jul 2025 04:00:00 -0400</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/deneme/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Yazının asıl içeriği buraya gelecek. Markdown formatında yazabilirsin.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
